on9仔一名 你問我答

來吧

On9到咩地埗會開個咁嘅po?

屌你

你係咪m記on9仔

唔講咁多 即刻駁嘴

話你on9驚你嬲

屌你鹵味